從來未愛你 達哥 可惜我愛懷念 尤其是讓我歡欣的畫面

達哥也許不會再打機
大概你的聲線 會抱我造夢
從前為了不想失約 連女都不敢約
到哪一天 才回想起 我蠢

和你也許不會再9up
坐到咖啡酸了 喝也喝不掉
從前為你捨得課金 寧願零用不要
談論連場大雨你窗台漏水 不得了

從來未愛你 達哥
可惜我愛懷念 尤其是讓我歡欣的畫面
從來未愛你 但永遠為林為華奉獻
從來沒細心數清楚 一個夏雨天
一次愉快的睡眠 斷多少髮線

從來未愛你

达哥

林為華

皮皮

由佢出世嗰陣已經表咗態
林為華

可惜我愛投共 尤其是讓我老翻的畫面

改得好好

唔識打佢個名

待你我都蒼老 散半里的步

辶+犬=迖

豬蛇他叫林為為

喊咗 豬sir好有料...

豬蛇督察級啲中文都咁差

林為華調轉讀 是華為林

從前為了不想失約 連女都不敢約

Frankie De Jong

再見了 達

豬sir改得好

好多句啱音

最後一句?